hana正式出新碟-集中討論區

4

唔洗打第幾個po?

唔知幾多個了

已買😜

[ quote]
唔知幾多個了[/quote]

我都買左

Hana FC
兩個月內多左好多怪人
(唔計嗰兩個女人）

負評是必須的

正皮左

causal?

hana幾時出非主題曲既歌呀

想屌

粗重野等我黎

收皮啦你

cd warehouse 見到 大大張海報
扮唔到cute la 似返陳曉怡

mola mola mola

肥圖真識食

樂少人間蒸發咗?!

我屌

做咩呀

雁c

呢個手勢成日都覺得係話人咁細

無吳若

唔係天蠍party咩

係頂喎

娛樂睇呢啲-有數字障礙嘅hana菊梓喬

kkbox hana一起聽

有D淫曉怡影子

其實大家有無聽既，定係純同hana chat chat？
我想講hana播既歌斷下斷下咁，係我問題？？

hana做咩愈黎愈唔同樣

真係鍾意佢又唔一定要咁做

我鍾意吹呀

條女本身淫底

春天未到
咁快現形

who？？

射左

[內容農場是旦share]
好多都好正

cd warehouse 好貴
邊度買平啲

想做牙fat聽日生日可以屌雁c

hmv 109

有時hmv會有折，$100都唔洗

根本係陳曉怡

好掂

連詩雅個名唔靚咩

呢排loop一姐首歌
生完都可以咁撚靚女
都咁話

一姐完美得太離地

公廁 不了

屌打某菊_ _?

小微定梓喬先

ok啦，都唔算2打6

好地地做咩幫人加個小字

你去死

好想吊

我黎得架la

全名好似叫谷小微 同埋有2個底線

no

wtf????? 梓喬呀

牙fat尋晚應該有得玩 龍舟掛鼓

牙fat

光棍節唔見晒人

燒腸仔喇你地

幫手推

呢到有人報左名

lm sin

今晚忘記我自己 第二星期冠勁歌

左係?

創富老闆

其實要比幾多人中出完先出到碟？

比肥圖中出10000次

真係周溶

要出碟必先摔碟

和你中出100年~~~~

@狗公 去飲開唔開心呀

有shiga同hana今集

有無人睇緊

shiga著條底褲唱

洗唔洗兩周

佢隻腳真係正

gggggggggg

唔係俾金曲金佢呀

條底褲好正

圖

偷隔離圖

好正wo

變左連詩雅討論區

鄭希怡咩

正過

今年都去唔到勁歌總選

你點知

冇候選歌

tvb不嬲係咁，只捧自己人

岩岩首呢

今年克勤豐收

有少少覺得連詩雅係高性徵女

hana老公係樓主?

趕唔切

完全唔hit
我都聽咗好少趟

係男人見到都心動

但shiga係咪差少少波

有埋就101分

電台實有獎

金曲金似會做俾hana

四首候選歌
都攞唔到
收皮啦何哲圖

1:40個回應

臭雞

金曲金似送禮勤誇世代
Hana有可能最佳演繹女

呢條痴線佬果日係咁尻叫
Hana一面無奈

搞到人地講多謝都要西你面
唔係對著鏡頭真係理9你

條痴線佬個樣又尻
尻人講尻野
唔係個娛記問佢點回應
佢都唔會應

岸久舞若衣

個反應

眼神說明一切

聽唔到up咩？

個fans講左咩野？

> > >

好似係我對你有意思

wow

hana個表情
點解tvb唔cut走去，仲要播

呢個表情
見慣了

又有雁c

唔好傻 青年唔會有太多戲份

肯晒對波黎睇下既 一幕都算佢la

去睇底褲啦你

唔對女友動淫念

都話你係第2個狗公

做乜咁睇我

下個po欺凌你

討伐狗公 你我有責

好撚多人 想屌雁C

岩岩YouTube loop到佢
聽曬成隻碟 屌你老母 高汁到首首都
傻瓜童話 一輩子守侯
聽日去買碟
鍾意左佢
利申：極少聽廣東歌

普普通通，少啲劇集歌更好

屌手機壞左

我同hang張相未back up

一張半張算吧喇

講又唔係咁講呀

狗公有冇正皮

護航喇 Let’s go

等下個月

喊出黎

好似越黎越淫

玩口啦你

借條青瓜黎玩好過la

一姐好撚7呀

淨係腳都夠玩

公關技巧
應該嘅

花開花落至少這一季
被甜蜜蓋過了傷害

長裙look唔見左

睇得太多

狗公冇得j

打飛機ja 有咩咁淫

唱作女歌手菊子喬

係時候放手

馬明套野好撚sad

聽親首歌就諗起明C

有冇咁誇張

狗公入黎叫下春 想屌你

alig做87妹好撚7正

有D似HANA

一姐起歌

毒撚真係好可怕

肥圖做唔到野 仲未有MV

睇住你在我心間先

睇都睇到悶啦

咁快 我剛睇熟

J到熟啦

今日下午哥陣hana係bbc開live
你地有冇睇

泣血薔薇 首新歌

若希唱歌真係hana之上

今日hana港台即席唱 上唔到女高音

迫迫青奴?不了

利申: 未聽 呢個禮拜丁緊你在我深姦

高音不嬲菊梓喬弱項

好淫

人妻都唔放過

可惜唔係着裙

已經無曬打手啦hana咁快

hana2017.11.16收皮

忘姐

忙

隔離一開hana既post就上熱門

狗公

若希話嬲hana

麵麵好似真係幫左佢唔少

like同share呀

sor講樣同唱功 新人葉巧琳 秦韾敏 陳明憙 徐加晴 都勁過hana

菊梓喬有排先爬上去

仲有閻奕格新人

少聽廣東歌

閻奕格仲叫新
同林欣彤同期

這泣血薔薇

菊梓喬改裙參加台慶

菊梓喬昨日在商台宣傳新碟時，表示將會首次參加台慶，不過準備演出的晚裝要修改，問到是否受「禁奶令」影響、太性感要改？她說：「我唔受嗰個令影響，因為我都入唔到嗰個範圍，改係因為我又瘦咗要改窄，我條係露肩款。」
之前菊梓喬到台灣拍MV，被吳若希指她抄橋，菊梓喬指對方是開玩笑，她稱二人私下有食飯見面，並計劃錄合唱歌，希望明年成事。

無又點禁

出返黎第一次參加頌獎咪叫新

你女朋友個post好好笑

on9 post

好柒

套戲有seed未
前排無去睇

你死開

咁係呀嘛

詩雅不知幾純品

收手啦

你唔識欣賞

我唔想睇住你死

個眼鏡出事

你地真係識條鐵

個閪都唔知比人屌過幾多萬次

沒有事實根據

唔好咁樣呃自己

唔襯佢呀
盲毛

盲毛呢 我既KARSONBB呢

who the hell is that

陳明憙同Hana同期wo 仲新人？

U THINK THINK LA

屌咁都有hana

diu

呢年先發圍

唱live又走音 點夠今年d新人黎 一蓋埋黎就無嫁啦

父幹L使咩鬼發圍

希望佢參加頒獎禮

漏左陳蕾

狗公

已經唱爛左把聲

今年d女新人高質過上年好多 上年唱得嘅新人真係冇幾個 今年有陳蕾 王嘉儀 黃意雅同秦韾敏 而且葉巧琳好似係15新人

近排樂瞳同Hana有幾分相似 特別係側面

垃圾vs垃圾

一樣有波有腳有黑絲

樂瞳

英雄所見

菊子翹 molamola

karson射左未 hanag wo

冇得睇明c

Hana好正

a u ok?

屌他老母 好撚正

硬屎 艷娟 一姐

雁詩越黎越識用自己武器

可惜對手

?

之前無咁姣

過手黎呀

小事

d pose好怪

大熱天時仲要長袖

幾時

黃金海岸busking

都有d波路wor個衰妹

咁攪笑

阿fat正

咁你都唔知

托人拎到hana bb 簽名

我朋友屋企人 幫肥老闆做野

我覺得影相會好D

屌 我都咁諗 但又好似太過份
所以我都係叫佢幫我 to:我個名 簽名算

傻既

直接入星夢同咁多條友影曬啦

算啦 我都比左隻碟我朋友拎過去簽

入FC出分影囉

好似好毒咁

你冇得影

鬼知咩 知少少

吊那星

一次夠啦

咁你又要簽名

人呢？

寧願以前好過

達哥好靚女

垃圾

一姐雖然係
但好撚正係事實

幾啦 一定正過hana

不過連詩雅正過一姐

太高班好難比較

都冇人回

狗公又唔叫春

mo ga la

一入左星夢就比肥圖污辱左

未入星夢都俾台仔㗳

台腸又平又正

成日袒胸露臂

yummy yummy 係爭d

佢係咪死撚左

一早要咁做

細少的波波

真係用放大鏡都睇唔拎到

sammi?

hana被屌打

獻醜不如藏拙
一味袒胸露腎
終於出事

炒車

重推

堅·離罩

唉haley chan...

haley

食台腸嗰陣係咁叫

諗起肥圖其實係咪淨係識用捧一姐既方法去捧人

一定係咁啦

一姐又新歌

好勁

d脂完係曬一姐度

呢個時候星夢會upload lyric mv

講緊泣血薔薇
定仲有新歌

一姐新歌巧巧天

誇世代片尾又有

菊子翹係咪可以去生仔

你冇睇誇?

邊個俾種子佢

姐唱歌真高音

一

肥圖

無

咁你都係收皮

咪係tvb 都唔睇 無話題啦

起歌

收左佢皮先

牙moon

tvb得d女好j

唔好同我講男都j埋

你估我狗公連比比鳥都丁咩

做戲

真係喊埋出黎

陳曉怡生日快樂喇

係咩

狗公唔上水唔係人

一姐真係好撚正

我隊冧左佢

第二個

祝菊小喬大了一歲抹掉眼淚

32 老G

嘩so old
丁羅霖仲好

BAD TASTE

你識條鐵

52WO

咁我都明鮑姐係正d既

返去同hanag口交啦你

有得我唔拘呀

我都話你係第2個狗公GA LA

認左佢

一個一個排好隊

走先

好似嘉儀正d?

on9

有腳有 樣唔差仲想點

一姐又起歌

快樂的 想找到一些見證 幸福的 只得相裡那風景
一封封 手寫的信猶如在笑 我的無力

不了不了

黃智雯都好好j

對腳粗左d

仲有群埋胡說八道小圈子

走唔到架

做佢男友真幸福！長腿連詩雅自認絲襪控

又唔使咁講 唔好羨慕我

公廁 仲要係雞

不了

你去仆街

美斯小心爆血管

法國你同狗公一樣咁厚面皮

明明都唔係屬於你既

你收皮啦好嘛

你收手啦好嘛

al ig

hanag都幾正

決定封口

hana射波

唔好咁啦喂

招呼大馬老細

中出埋啦

冇左狗公hanag既吹奏po都收得皮

仲有個件小嶋死左去邊

個個都潛水 唔通個個都想潛水咩

打理家族生意忙到咁?

可能長洲賓客人數多

去執返一兩件都唔錯WO

hanag

執咩

不了

屍

大吉利士

睇完雁c個限時動態

真係好提子牙fat

車...講到有 咁

中伏呀你

好悶

想屌狗公

講還講

今天的我要飛！

屌你老母!

約定的 怎麼給魔鬼戰勝 賠下性命 抵擋不了那一擊
得到的 統統不會是我的 我不再信道理
真係好撚好聽

又叫

連詩雅男朋友欺凌區

若希bb我愛你

狗公930都唔上水就宣布佢已死

最後15分鐘

點解既

hanag同singal咩ar ma

講你就講 欲言又止咁

哪個了呀

hanag: 喂呀

hanag推開singal話:都係肥圖正d 肥肥地

hanag既話 不了

我要當歌手.jpg

突然發現Hana d劇歌唔係有宣萱 就有脆魚同signal

溏心片尾差咁遠 之前林峰 愛在記憶中找你 而家hana

呢首係歲月風雲喎

最尾高潮眼

香香好正

同鍾嘉欣爭幾皮

鬼唔知你老豆係gay

都冇嘉欣bb

你要套戲有ar ma
咁我同你講

唔同你搶

嘉欣bb我既

啊屌唔記得咗套劇有fung ying ying

得個幾秒

踩過界明C眼鏡look係正d既

跨世代自

柒頭

冇眼鏡正常d

肥圖兩公婆
一廠都book唔到

戴眼鏡蠢蠢地咁
又惹人犯罪

九展d場都靚既

定係50年要搞大d

非禮mingc個肥仔就爽啦

搞大D就唔會去music zone
一廠仲大過佢

乜tvb真係咁大

好想非禮

咁淫既

如若碰到 他比我好
只望停在遠處 祝君安好

好提子

勁歌總選
菊梓喬攞金曲金不是夢

一姐無黎無獎

今年

菊梓喬d姣功

攞完奬
中出嫁個有錢人
完

臭

算吧啦

求菊子翹拎金曲金既機率

小嵨冇死到 唔回PO姐

四首入圍歌
忘記我自己成為第二回最高票數得獎歌
咁明顯

肯定比肥圖唔知中出左幾多次

雁c

哂氣

出到冇幾耐咁快金曲金

四台已經沒有什麼精彩的頒獎禮

謝文欣表示

然後若希重登一姐之位

who黎

好掛住兒歌頒發禮

謝文欣對住菊梓喬黑面

菊子翹出cd個陣佢好似有黎

但我淨係搵左牙fat同bella影相

睇錯haha出碟

果個係伍富橋

出左10世

咩呀 仲有條囡

打丁啦喂

港版渡邊麻友都唔識

一次一千票

不了 誇世代look正d

放心 金曲金多數係誇世代

誇 一切要誇

個CD封面將佢變做韓妹
望落去怪怪地

chinglish

淘寶

佳佳
比人非禮咗又唔夠膽同人講個樣

算啦都唔會輪到你

死開啦唔通輪到你

脆魚D喊戲

你幾時死做到老公？

呢世都輪唔到你呀

你收皮
btw各位請支持我老婆新歌“不會有事的”

淫k

唔想整污糟個觀看記錄

瘦得咁快

哈囉吉蒂

明C bj

/quote]
留返比自己

哇 屌

正喎...

邊度有

對腳搞乜

肯定有

sorry下次我會錫住佢

好想試下

毒撚真可怕

搞乜呀你兩個

做咩啫你

靚靚下巴仔

連登毒撚

明c好撚正

嘩屌你老尾

冇睇咩你 誇世代個po仲多圖

陣間930先開電視

有mingc都唔睇

唔得真係好正
cap多兩張黎丁下

以為選華姐個look已經夠好丁

mingc ali都唔睇

我都係等連登post丁圖咋

走啦你

個名有詩既女仔通常都係正到噴米青

連詩雅?

不了

cheflemon

喪屍巴丁咗aka未
輯相好乸正

po出黎啦真係

bam 88

等陣睇下先

開定電視除定褲la

悶撚到咁 唔多想睇

等緊一姐定sg

搞錯咗 原來星光耀保良先有

雁屎

J到腳軟

bella得兩粒波

ig name?

認真呢你兩個連籌款節目都睇

sg

@supergirlshk

等陣j

有雁c都唔睇

睇咗成晚最正都係麥美恩

唔係, 最正係何依婷

咪又係得幾秒

幾時分手 粗重野等我黎

戰勝吧

我先 你收皮

返去啦 鮑姐等緊你

米雪同羅霖等緊你

正喎 不過本尊今日未有興趣住

本尊你都岩?

留埋比你

那一天我受過傷 所以理解這狀況

男既等狗公上

佢肯死番出黎先算

青瓜聽咗未

呢個po推爆之後一定冇人開新既

晏D聽

普通話黎既

一早咪講咗lor

呢個post香港人踩港星捧蝗星 咪係香港人文化lo

你睇個POST咁多負皮都知啦

人呢

就黎學期完佢應該得閒上水

你無得丁, 番去丁臭臭公主

忙到post都回唔到?

好正wo唔識野

無錢請打手

悶到唔想睇

識玩梗係黎個溏心母女丼

佢係咁講

姐係who

睇唔出佢咁勤力

米記臭臭母女丼

乜佢唔洗J hanag

米記你既

ali

J緊使同你講咩

cap張圖黎丁一轉先啦

屌你老母死伸手黨

有時間打丁

冇時間回po

@KFC巴 CAP既

屌...賣弄色情

moses陳應該食晒病痊口水尾

濕曬

終於肯曬淫腳

你老母對腳都

無相呀

做你D FD真係好撚橙

898

做乜唔叫春

等候良辰美景中
到時會叫

你都係死撚開d

SmarTone讚好專頁
8小時 ·
【HANA菊梓喬駁歌大考驗】

駁歌仔真係好考記性💡，要唱得準又好聽難道好高，唔知 HANA 菊梓喬 有冇被考起呢？即刻去片！

HANA菊梓喬首張個人專輯《忘記我自己》🎶，收錄咗多首大家好鍾意嘅劇集歌曲，包括《手中沙》、《一輩子守候》、點題作《忘記我自己》、最新同 王浩信 一齊唱嘅《溏心風暴3》片尾曲《欲言又止》！
可愛又有實力嘅歌手😊，大家記住大力支持佢，SmarTone 客戶而家可以揀HANA新專輯嘅歌做接駁鈴聲，直入歌單➡

想得到HANA限量版簽名Poster，到呢度睇詳情➡

#SmarTone #ConnectingTone #接駁鈴聲 #HANA菊梓喬 #是有歷練的聲線 #創作型 #又靚女 #忘記我自己 #今天的我 #傻瓜裡的童話 #七歲 #一輩子守候 #手中沙 #久別重逢 #下雨

明C
發覺自己慢熱性格同明C好夾

得罪咗無綫阿姐級人馬？麥明詩被投訴寸爆無禮貌

唔好ff咁多啦 毒撚

你收一收皮先

慢熱

be fd ok

not ok

都未做到

你睇曬？

預告黎

套劇最正都係敏G四眼look

收皮啦 屌

做乜咁燥

仲以為有劇透知下 辣殺

套劇唔使透都估到講乜下話

有無巴打跟隊丁以愛

唐文龍

[劇透]

都唔會多野睇得去邊

着衫做愛

好想比敏G咁怒睥

都唔知睇黎做乜

[url

loop咗成日

等睇一姐

咩節目？

拍劇寸爆 花旦圍插 麥明詩：唔知得罪咩人

我都想圍插佢

勁歌

MO MV

肥圖拍咗自用

啪完

哪有人 你老母

打丁啦 有米記

乜你星期一至七都要驅風？
咁chur既

衰

仲未考試咩

2月2-9
1月25-29

溫豬啦仲J米記

臨考前一日先

tg傾吓dse lor想既話

jed thx

[member] [勁/member]

屌

唱功依家好似退步咗咁

返嚟食鮑魚

樓上D加密

屌你老母 入黎推下post都好啦

屌D加密搞乜春呀

開po個個失咗縱,咁快推爆邊個開

洗乜講呀

屌....自從開過po,宜家屌下tvb都比人起底話打手

開hanag既po咪好囉

屌你個衰鬼終於捨得返黎

開hana po咪一樣咁多人唔鐘意

呢排D劇都唔啱我,咪無入嚟囉

係咪睇溏心睇到吐血

第一集見到佢地食食下飯唱歌就想死,仲要返都著著地,返到屋企仲要睇人鬧交

咁又係 仲多人唔鐘意

點解會咁嘅呢

明明見到波台好多人想屌hanag

把口啫,波台係女都想屌㗎啦

點少得呢條片

有邊句係潮語

值得研究一下

“我依家講潮語啦 聽住啦喂”

陳豪好多

得得地

其實硬C最好聽都係呢首

仲睇埋ali

咁炳栓都有啦

柒柒真係好正

佢食屎

做乜鬼野呀

栓哥隻婊好靚

癡左線

別回望痛哭 交低最好印象
不再到背後來探聽 那負愛的真相

明C被完秒

有得比咩

100%有P

呢個係咪遊樂園時期嗰條mk妹haley chan

G

SMELLY

青瓜丁咗magbb最新d圖未

PO啦屌

伸手黨

hana打手得返兩個

Hani我就識

唇膏隻色咩料

我唔係打手

岩既hani正咁多

下次我會買隻靚色少少比渠

唔好咁癡線啦

真係火都黎呀

咪又係得我同你

開電視丁星光耀保良啦

籌款節目?不了

hanag出黎啦

真的不了

仲有我

有mag

若希bb

等埋super girls就可以熄電視

無連

有至奇

又有若希勁歌

幅相一眼望晒陳曉怡一年間既變化

rthk全年最佳進步獎 銀獎

口德-100000

mag好肥肥肥肥肥

不了 比你

有肉地同肥都唔識分

俾$300攞菊梓喬簽名證

300蚊我食左佢仲好

去皇室食300蚊囉

ali真係好撚正

想知咩黎 fc唔見有

敏G都好撚正

之前你好似唔識欣賞架

好

死鹽濕仔

係 我係

敏G對 同條腿我既
你返去你個臭臭公主到

佢都冇野好睇

alig咩look都carry到

尼個look巧mk啵

唔岩?咁你死撚開

李嘉馨 = mk

J人連人地姓甚名誰都唔知

想嘔

雞樣

hana好撚靚 幾錢有得屌

1蚊1Q

敏g除咗鏡其實油麻地
勝在副偈搭救

冇鏡好好多wo

眼鏡西面怒啤是無敵的

好想屌爆敏G

唔明

少個人知比較好

自己講自己明

唔想開心share

有冇人拎到簽名證？

時常欲言又止

冇cd

想屌唐文龍

開電視丁啦

洗鬼你講

識整野食既好女人

整比我食

好悶 signal臭臭條線真係好悶

收皮

想睇敏G扑野

有邊個唔想

人妻

死火 想去敏G個生日會

咁快入咗fc

未呀 岩岩sd左email問左洗唔洗錢先

hana隻碟淨係聽左1次
都唔好聽既
樣又愈睇愈衰

入到幫我影多兩張索腿圖

依家聽欲言又止
就覺得首歌係for敏G扑野專用

都幾貴下 個P要3舊水

好貴喎
有無得陪佢一晚先

閪都無得屌

隔離有人攻擊hana

青瓜 id pw 保密 唔會改你

證好似可以換碟

個樣同上年真係唔同左

report等bam

入會唔洗錢 你入唔入

簽左公司有錢可以執執個樣

屌你老味

唔同你做FD

吾巧甘拉

你去同狗公HEHE

比唔比300蚊丁敏G好

丁? 唔使錢我都丁到啦

分享番d圖先

咁多幕最淫都係呢個樣

主要都係想R合照

丁下還可以 合照我又無咩性趣

呢d算唔算係阿nic既心理

2個都想屌

整下兩隻門牙啦，蕉皮都刨起

人呢...

9點半啦 打丁啦

UPDATE左好7

佢2個分左手 丁都冇得你打

邊有咁快

其實與你分離 完全為等再遇你
挨過分開滋味 我們才懂珍惜再可一起

返黎了 唔知個wifi搞乜

一姐返來了

做乜鬼

呢個都返嚟

狗男女

update左del唔到link?

yes

[img]hanag換做敏Gok? [/img]

屌你老母

加密都fail
都係響屋企瞓校吧

信唔信我幫你解左解

係咪解唔撚到

你都係抖下吧

屌你

潛力圖

好彩肥圖企左係到

個樣淫到

吹得好high

聽日又要對著班痴線

本尊一定唔做痴漢

企埋一邊唔好亂嚟

到時應該騎着鹿車飛過就走

d料唔知係咪堅既

多謝

狗公幾時上水我集cd呢 同埋叫佢開post

好似同牙醫首痛醒係姊妹作

炸佢msg

有炸 佢睇都冇睇

忘你lm

去緊皇室堡

影上黎睇睇

shiga餵緊我食野

hana真係正能到

夠薑咪鏟上star people lo

毒撚好撚79可怕

完！

請大家祝福一對新人

企佢隔離比佢瘋狂怒啤

想食煙姐 冇野既

唔知仲以為係食q

臭親hana

完場去HMV

多齒症post

場簽唱會搞黎坤尻人錢
Hana出道年半 個簽名竟然要$400
叫人等個半月先簽得名
最後竟然唔簽抬頭
咁點解gathering燒嘢食有咁多時間唔俾人簽碟？
麵麵簡直無得輸啦
原來今日慳左唔簽抬頭嘅時間係為左佢去行HMV

一年前果個文青長裙look嘅Hana已經消失左

狗公hi

所以無簽?

有簽佢個名 冇寫自己嘅抬頭

真正領教了所謂大公司的氣焰

好趕時間咩

4000可能全包服務

黎緊應該越黎越袒胸露腎
所有野都係循序漸進

玩牙啦柒頭

撞向你的心身心都枯竭 讓我永遠共殞石灰飛煙滅
迷上你如同一場浩劫

次次聽公子會都似聽三條麻甩講多過條女講

有冇全集重溫？

叫狗公開post

時常慾言又止

唔係903會員

佢肯上水我跟你姓都得

OK開個POST都唔得

hanag都收得皮

我好單純

= =??

回錯

禾hana超級粉

咁你幫手開下一個POST得唔得

咁就拜託can子巴了 -,-

唔好咁啦

禾認真架

忘記我自己 4.5m view

買既

做錯亦錯得起
閒話全部不理

頒獎典禮以「Music is Everywhere and Anywhere」為主題，讓觀眾見證音樂力量無遠弗屆。陸浩明、馮盈盈、麥明詩擔綱大會司儀，當晚除了會頒發多個獎項，包括Big Big Fun用戶有份投票選出的「勁歌金曲獎」、「最受歡迎歌星獎」及「最受歡迎新人獎」外，還有不同歌手合作演出，而司儀之一的馮盈盈更會與黃心穎、蔡思貝、張寶兒、邵珮詩化身女團，又跳又唱。

笑撚死

教壞人地 正仆街

屌 不了

有冇人肯開po....

我想睇曬佢 唔想等 有冇LINK

今晚丁敏G可以唔洗訓

開po繼續講